唔係鐳射筆既問題，係求其老屈你罪名既問題

宜家警察一句我覺得就可以鎖你48，咁仲講咩法律人權自由？叫你有咩同個官講啦，你坐左d時間同比人誤導壞印象，撚賠比你呀！

官話佢地誠實可靠

推

濫權問題
個官判無罪
但最後受害者得市民

警察反而無事

根本係人治，想拘捕異見分子/維權人士，求其話鑰匙都可以攻擊人，同埋買一把就觀星，十把就係武器？警察幾時開始係可以起草法律同即刻執行？

普通法係假定所有人都係無罪，幾時香港行左內地法律？

同埋如果雷射筆射眼就好暴力，用橡膠子彈同催淚彈射眼就唔暴力？

跟住落街有支水係身都屈你係滅火隊，佢就係玩威嚇令其他市民一見你有乜乜係身就係暴力分子，差佬又可以隨時搞鳩你。著黑衫比龜逗都已經係咁啦。不停伸延落去，通街市民都會互相猜疑對方係暴力分子，就會出現自保情緒，對暴力反感嫁喇